感動既係, 張伯倫真係有中場中踢

531個3既其中1個